# Lorran

Uma bot brasileira simples de moderação e administraçã

• Prefixo: **!s**

Meus comandos são simples de usar, veja

1. -  ban
2. -  kick
3. -  clear
4. -  ping
5. -  uptime

Eu ainda estou em **Desenvolvimento**... Falhas podem acontecer
 

Caso queria fazer novos comandos e etc para mim... :)